"傳奇嘉賓"...TWICE,以完整體出演《Running Man》

Twice將登上《Running Man》. 期間每次出演時都會製作傳奇節目,展現良好的合作,再加上此次是完全體的出演,因此更加令人期待.

12日,據影視界透露,TWICE當天將進行SBS招牌綜藝節目《Running Man》的錄製. 計劃以完整體參與錄製,與《running man》成員展開比賽.

架架古古

希望唔好分開兩集
好想睇多賢跳鷹舞

我愛多腎
多腎愛我

正啊好想同佢做愛

係味有咩誤會=_=

打到你生存唔到

咕咕架架啊on9

正阿...好感動

呢班友每次上去都搞到氣氛好尷尬

又少一集娛樂

唔係咕咕架架咩

睇完樓主張圖要即刻睇呢張洗眼